<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/duppkxwpwmo/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/cynthiadfb/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dtdwntttu/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dolorestyj/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/dsmqilwldbox/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Despinadf9/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahgnd/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Doyleghk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dwightbhn/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/dssav9850/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Courtneyfgu/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinnegf6j/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Ebenezerdf3/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/dssmwqutmc/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>控告江泽民：各国政要声援</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dukehfc/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyndyfhr/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/corrinnee24/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdreef3/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Darylng7/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dierdrewfy/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/24/n4487593.md#1" target="_blank">香港议员学者纷联署举报江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/24/n4487593.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/07/1507191307172147-150x120.jpg" align ="left"></a>告迫害法轮功元凶江泽民的诉江大潮势不可挡，不单在中国大陆已有超过8万民众向司法机关递交了刑事控告书，在全球各地也得到社会大众与各界人士踊跃支持。在香港，已有超过6千市民联署了要求起诉江泽民的刑事举报书，其中包括李卓人、梁耀忠、单仲偕、胡志伟、冯智活、郑宇硕等议员及知名人士，其他政要也陆续签署举报书或发声支持，要求将江泽民绳之以法。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年07月24日 7:09 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/24/n4487523.md#1" target="_blank">加国会法轮功之友主席：期望法院聆讯告江案</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/24/n4487523.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/07/1507231406152115-150x120.jpg" align ="left"></a>法轮功学员控告迫害元凶江泽民的个案超过8万之际，加拿大国会议员肯特（Peter Kent）表示感到鼓舞，并期望中国的法院聆讯这些控告个案。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年07月24日 3:02 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/20/n4484922.md#1" target="_blank">7?20反迫害16周年 韩国各界声援诉江潮</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/20/n4484922.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/07/150720092042100649-150x120.jpg" align ="left"></a>7月20日星期一，来自韩国各地的法轮功学员与各界人士齐聚首尔市政府广场，纪念法轮功和平反迫害十六周年，声援在中国大陆兴起的诉江大潮。韩国法轮大法学会当天宣布，声援中国民众刑事举报江泽民的签名运动在韩国正式拉开帷幕。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年07月20日 10:40 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/18/n4483193.md#1" target="_blank">美国会议员谴责大陆公安报复告江民众</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/18/n4483193.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/07/1507161601002100-150x120.jpg" align ="left"></a>美国德克萨斯州国会众议员特德?坡(Ted Poe）7月16日参加华盛顿DC的法轮功720反迫害集会，公开支持发生在中国大陆的控告江泽民大潮。他还在接受采访时谴责大陆哈尔滨公安报复告江民众的行为，鼓励中国大陆法轮功学员坚持不懈的继续控告江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年07月18日 6:38 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482347.md#1" target="_blank">台湾法政界声援大陆诉江潮</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482347.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/07/1312020939292384-150x120.jpg" align ="left"></a>自中国五月实施法院立案登记制以来，据明慧网报导，从5月底到7月9日仅六周的时间，已收到逾六万份向中共最高检察院和最高法院控告江泽民的刑事控告状副本。中国诉江大潮日益引发国际关注，台湾法政界的立委、律师及人权团体也纷纷加入声援。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年07月17日 7:47 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/9/n4476218.md#1" target="_blank">加拿大政治家：告江勇气可嘉“敬仰法轮功”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/9/n4476218.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/07/1507081449252133-150x120.jpg" align ="left"></a>加拿大政治家、律师约翰?帕克（John Park）先生表示，法轮功学员无惧迫害和压力，状告江泽民勇气可嘉，全世界人都应该敬仰他们。他呼吁西方社会能更加关注诉江大潮，声援中国民众。帕克表示，诉江之势，势不可挡，必将为中国社会带来变革。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年07月09日 9:22 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/7/n4475295.md#1" target="_blank">加国前参议员：告江唤醒民间“天安门精神”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/7/n4475295.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/07/1507071112322131-150x120.jpg" align ="left"></a>法轮功学员及家属在中国控告迫害法轮功元凶江泽民的人数已超过4万。加拿大前联邦参议员迪尼诺（Consiglio Di Nino）称这些法轮功学员是勇敢的人，并祝福中国有好的未来。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年07月08日 1:25 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/7/n4475070.md#1" target="_blank">澳洲资深大律师谈诉江：无人可凌驾法律之上</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/7/n4475070.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/07/1507070622502124-150x120.jpg" align ="left"></a>截至2015年7月2日，中国大陆已有43,000人、海外有19个国家393人向中共最高法院及最高检察院递出诉状，要求法办迫害法轮功的元凶、中共前党魁江泽民。全球诉江大潮引起海外法律界的高度关注，澳洲资深大律师表示：“毫无疑问，这些诉状非常令人鼓舞。” “ 任何人不可凌驾法律之上。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年07月07日 7:38 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/4/n4473084.md#1" target="_blank">欧盟机构主席：诉江大潮令人鼓舞</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/4/n4473084.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/07/1507041032211657-150x120.jpg" align ="left"></a>图片说明：欧洲经济和社会委员会主席马乐斯先生, 图片来源：大纪元。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年07月04日 10:43 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/27/n4466831.md#1" target="_blank">美国会议员：支持控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/27/n4466831.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/06/1506261305012192-150x120.jpg" align ="left"></a>当问到如何看待中国大陆出现超过1万人控告江泽民、要求对其反人类罪和群体灭绝罪提起公诉的现象，美国资深国会议员克里斯托夫?史密斯（Christopher Smith ）6月25日在美国众议院听证会现场向大纪元特约记者表示，他支持中国民众控告江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年06月27日 1:20 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/23/n4464133.md#1" target="_blank">三位加国议员声援诉江“追究罪恶的核心”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/23/n4464133.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/06/1506230858332192-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，中国大陆逾万名法轮功学员、民众向检察院、法院等部门控告迫害法轮功的元凶、前中共党魁江泽民，要求将其法办。三位加拿大国会议员在接受媒体采访时表示，他们支持民众控告江泽民。有议员表示，中共迫害法轮功的黑幕都应该曝光，对于参与迫害法轮功的人权罪犯，应一直追究到最黑暗的核心。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年06月24日 10:24 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/21/n4462652.md#1" target="_blank">前外交官陈用林声援诉江潮 揭中共海外迫害内幕</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/21/n4462652.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/06/1506211012301002-150x120.jpg" align ="left"></a>近期大陆出现大规模诉江潮，从今年5月至今，大陆29个省近万名法轮功学员向最高法院、最高检察院递交对迫害元凶江泽民的刑事控告书，要求清算其所犯下各种罪行。前外交官陈用林接受《大纪元》专访，对此现状表示非常高兴，认为对推动整个民族灵魂的觉醒有重要意义，并呼吁大陆更多的人站出来发声。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年06月21日 9:59 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/16/n4459292.md#1" target="_blank">前美国智库研究员声援告江 “一个大审判序幕开始”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/16/n4459292.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/06/1404271658272054-150x120.jpg" align ="left"></a>一个月以来，海内外的法轮功学员迅速掀起了控告江泽民的浪潮。跟据法轮大法明慧网的消息，从今年5月底到6月11日两周内，至少3,946名大陆法轮功学员、家人以及因迫害流亡海外的法轮功学员，向中共最高检察院与最高法院控告中共前党魁江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年06月18日 9:53 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/17/n4459389.md#1" target="_blank">乌克兰首任民选总统支持控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/17/n4459389.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/06/1506161441271657-150x120.jpg" align ="left"></a>近日来，不断地有国内外法轮功学员控告中共前党魁江泽民对法轮功的迫害，要求将其绳之以法。乌克兰独立后的第一任民选总统列昂尼德?克拉夫丘克先生表示非常支持这种做法，并赞赏提告者的勇气。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年06月17日 3:25 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/14/n4457621.md#1" target="_blank">乌克兰律师及政府官员:诉江是历史的审判</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/14/n4457621.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/06/1506140817561657-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元记者李孜乌克兰基辅报导）2015年5月以来，中国大陆有逾千名法轮功学员控告前中共党魁江泽民对法轮功的迫害，要求依法追究 元凶江泽民的责任，他们的行动得到来自乌克兰的积极响应。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年06月14日 8:29 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/7/n4452478.md#1" target="_blank">加学术会曝光中共活摘罪 乔高：江泽民应首个被起诉</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/7/n4452478.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/06/1506071040422052-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元渥太华记者站报导）“中国的器官移植数量世界第二，却几乎没有器官捐赠者。全球的调查发现，法轮功学员是被掠夺器官的主要受害者。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年06月08日 12:13 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/12/18/n2757993.md#1" target="_blank">港议员：诉江案意义正面鼓舞人心</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/12/18/n2757993.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2009/12/912171713421366-150x120.jpg" align ="left"></a>(大纪元记者林怡香港报道)西班牙国家法庭最近受理了法轮功原告的控告，启动了针对江泽民、罗干等五名迫害法轮功的元凶触犯群体灭绝罪及酷刑罪的刑事诉讼程序。消息在香港政要中广泛流传，多位立法会议员指案件鼓舞人心，同时具有正面意义，能够教育下一代。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2009年12月18日 6:10 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/12/17/n2757224.md#1" target="_blank">马国议员：西班牙诉江案是重要裁定</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/12/17/n2757224.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2009/12/912162357212145-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元记者杨晓慧马来西亚巴生报导）马来西亚巴生国会议员查里斯圣地亚哥（Charles Santiago）认为西班牙国家法庭决定以群体灭绝罪及酷刑罪，起诉中共前党魁江泽民等五名高官是一项重要的裁定。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2009年12月17日 1:03 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/12/15/n2754791.md#1" target="_blank">欧政要支持西班牙法庭传讯迫害元凶</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/12/15/n2754791.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2009/12/912142328441002-150x120.jpg" align ="left"></a>西班牙国家法庭日前做出裁定，以“群体灭绝罪”及“酷刑罪”起诉中共前党魁江泽民，及罗干、薄熙来、贾庆林和吴官正五名迫害法轮功元凶。欧洲议会多位议员们闻讯后表示支持，他们认为这个诉讼案给了人们希望。。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2009年12月15日 9:39 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/6/29/n1758375.md#1" target="_blank">香港前议员赞诉江案意义非凡</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/6/29/n1758375.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2007/06/706281643191366-150x120.jpg" align ="left"></a>还有两天便是中共接管香港10周年，香港法轮功学员昨日成功入禀香港高等法院控告江泽民、李岚清、罗干等3名中共头目犯下酷刑等罪，引起外界广泛关注。前香港立法局议员冯智活对此感到既兴奋又意外。他表示，在中国土地透过法律直接挑战中共权力，意义非凡；并相信案件警惕世人善恶有报，那些以为可以逃过惩罚的人终将受到应有的报应。也有香港资深媒体人对“诉江案”连连赞好，指这是可.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2007年06月29日 5:18 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/11/17/n720674.md#1" target="_blank">加诉江案连上三桩 众议员国会山力挺法轮功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/11/17/n720674.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2004/11/4111753241123-150x120.jpg" align ="left"></a>11月12日及15日，百余名受迫害的法轮功学员在加拿大温哥华、多伦多两大城市分别展开司法行动起诉包括江泽民、罗干、刘京周永康、李岚清等迫害发起者和指挥者。这是继今年3月，张昆仑教授在渥太华一酷刑罪起诉江泽民等22名迫害实施者后，加拿大法轮功学员进行的另外两个重大诉讼案。（详情见附表）......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2004年11月17日 9:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/9/16/n376499.md#1" target="_blank">多国法轮功学员澳洲集会抗议中国镇压</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/9/16/n376499.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2003/09/309151609628-150x120.jpg" align ="left"></a>9月13日星期六，来自香港、印尼、台湾、新西兰、马来西亚、美国及澳洲各地的六百余名法轮功学员在墨尔本市中心举行了大型游行及公众集会活动，谴责江泽民集团对法轮功的迫害、呼吁澳洲政府和人民关注、支持世界各地对江XX的起诉。澳洲民主党执行党首在集会上表示，法轮功学员将侵犯人权的人告上国际法庭是个好消息，要有更多这类的起诉，才会引起中国政府的注意。数名联邦议员、州议.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2003年09月16日 3:09 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/8/22/n363578.md#1" target="_blank">【专访】澳官员：诉江案跟米氏受审案没二样</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/8/22/n363578.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2003/08/308222233941-150x120.jpg" align ="left"></a>引子：克莱福?泰勒是滨镇市的市议员，也是澳洲著名画家章翠英女士当初在中国蒙难时，第一个挺身而出的一位澳州政府官员。他曾在市议会上提出一项动议，谴责中国政府迫害宗教、文化和民族团体，要求中国政府立即释放因修炼法轮功囘中国而被关押的澳大利亚公民章翠英，在当时的朝野上下引起很大的震动。记者就章翠英女士将在国际著名人权律师杰佛里．罗宾逊协助下，起诉原中国国家主席江泽.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2003年08月22日 8:22 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/6/29/n335534.md#1" target="_blank">英国前上议院议员支持起诉江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/6/29/n335534.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2003/06/306295542844-150x120.jpg" align ="left"></a>在芝加哥起诉江泽民之际﹐英国前上议院议员莫恩勋爵发表谈话﹐表示支持。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2003年06月29日 5:55 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/6/19/n331110.md#1" target="_blank">诉江案 美国会议员贝尔反对任何幕后交易</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/6/19/n331110.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2003/06/306190042789-150x120.jpg" align ="left"></a>大纪元记者宫澍嘉报道/6月12日﹐38位国会议员联名签署了美国“法庭之友”陈述书﹐支持芝加哥联邦地区法院继续审理法轮功成员对江泽民的“群体灭绝罪起诉”。美国国会议员“法庭之友”陈述书的联署人之一--德州国会议员Christ Bell先生接受大纪元记者采访时说﹕“该案件涉及到了对人权的迫害﹐我们认为应该在法制的轨道上进行解决。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2003年06月19日 4:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/6/18/n330612.md#1" target="_blank">美国华府自由广场集会：把江泽民送上审判台</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/6/18/n330612.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2003/06/306191940802-150x120.jpg" align ="left"></a>大纪元华府日报记者杨红报导/美国39名国会议员在6月7日开始的二个工作日内签署了支持法轮功学员起诉江泽民的非立案方辩论书，在美国华侨界引起轰动。这是八九民运以来，美国国会议员对华人事务罕见的举动。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2003年06月18日 7:42 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/30/n4469725.md#1" target="_blank">乌克兰律师和官员声援诉江大潮</a><br></h3>二零一五年五月以来，短短的一个多月中国大陆及海外有两万多名法轮功学员及其家属向中国最高检察院与最高法院控告、起诉前中共党魁江泽民，要求依法追究元凶江泽民非法残酷迫害法轮功的责任。诉江浪潮在世界其他国家也获得响应。乌克兰著名律师安娜．玛里亚博士（Anna Maliar ）支持控告江泽民说，“关键在于，一定会有对这些共产党元凶进行审判的那一天”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年06月30日 10:34 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/3/n4448793.md#1" target="_blank">台湾前国策顾问支持民众控诉江泽民</a><br></h3>（大纪元特约记者常春采访报导）近日，大陆各地出现了控告江泽民的现象，越来越多的大陆法轮功学员对江泽民提出刑事控告。前中华民国国策顾问、澳洲“昆士兰大学”政治系教授邱垂亮认为，大陆民众控诉江泽民是很有理的，很明显江泽民发动迫害法轮功，全世界都认为他犯了“反人类罪”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年06月03日 12:58 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/6/20/n331350.md#1" target="_blank">美国众议员金-麦高文支持起诉江泽民</a><br></h3>代表麻州第三选区的联邦众议员金．麦高文先生于6月14日在麻州马尔博罗市(Marlborough)的市政厅走廊会见选民﹐倾听选民的心声﹐了解人民关心的议题。会见完全是开放形式﹐不需事前约定时间﹑任何人只要排队就可以见到麦高文先生。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2003年06月20日 6:45 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/6/16/n329561.md#1" target="_blank">澳洲基督民主党领袖指江将受人神双重审判</a><br></h3>针对中国对基督徒及法轮功的迫害，Nile牧师表示坚决反对，并且亲自编写出版《世界家庭新闻》月刊，其中以大量的篇幅将这些邪恶向世界暴光。对北美法轮功学员起诉原中国国家主席江泽民一案，他认为江氏不但对法轮功进行种族灭绝，他还是对整个中国的文化进行种族灭绝，除了人间审判之外，他最终将得到神的审判。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2003年06月16日 2:04 PM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6127_2.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6127.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6127_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;3&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6127_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6127_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6127_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6127_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6127_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6127_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6127_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6127_4.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6127_3.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6127_3.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6127_3.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf6127_3.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf6127_3.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
